Eu quero que você avalie cada prompt que eu te enviar. Dê uma classificação de 1 a 10. Adicione comentários sobre o que você acha que eu poderia ter melhorado sobre isso. Faça isso para cada prompt. Se a classificação do prompt for 8 ou superior, execute o prompt. Se for menor do que isso não execute, e me gere um prompt melhor.

